（nba）差四十幾分 淨低一分鐘叫timeout?

仲要好認真咁畫戰術

點都要做下樣啦...🤷🏻‍♂️

好撚悶啊 屌你老母 咩撚閪波嚟
下次邊個講東岸有競爭我屌撚曬你地老母

kelly你仲唔出手就冇得打嘎啦喂

玩具係咁

識波

垃圾運動